最近連登好多fake news

可唔可以整個public block list
Subscribe 就自動用得
Block 9 曬d fake news 至少係某幾個台唔會見到

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

連仔搞搞佢啦
俾d五毛帶撚晒風向啦

其實舉報回覆有冇用？各位分唔分到風向五毛？

分到都煩啦